# Template-feature-generation
Пример эксперимента с использованием автоматического конструирования и выборки признаков. 
Для использования данного датасета вам необходимо установить mldev и скопировать данный репозиторий.
Дальше выполнить команды:
* `mldev init -r template-feature-generation`
* `mldev run`

Для использования шаблона с вашим датасетом, укажите путь к нему в `prepare.py` и укажите 
`IndexID` - id по которому индексируются данные в вашем адатасете.
`Target Value` - предсказываемый класс данных.
### FeatureSynthesis
Данный stage создаст новые признаки применяя примитивы "sum", "max", "min", "mean", "count".
### Quadratic programming feature selection
Данный stage возвращает вектор упорядоченный по значимости признаков.
Чтобы изменить кол-во признаков, которое возвращает скрипт измените значение `feature_num`.
